多謝你

曾經，我試著逃避。
曾經，我害怕得到。
曾經，我嘗試放棄。
曾經，我的世界只有黑。
而你，讓我從黑色中找到這片白。
後來，我拼命的抓住那片白。
後來，我放棄了自己的黑給你所有的白。
後來，我生命中只剩下了白。
後來，我以為我的世界都是白。
後來，我失去了自己失去了那片白。
後來，我把你推到了我曾經的黑。
後來，我們都迷失在一片黑。
後來，最終發現我的黑你永遠也不懂。
最後，我的黑不是黑是沒有了白的黑。
因為你，我懂了灰永遠失去了白。

好灰喎